靠渣壓員工免費OT既公司 應該汁柒左佢

話依家後生仔唔捱得 死廢老 收皮啦 貼埋錢比你好唔好

Agger
公司班廢老日日無償ot到9點10點
連帶新人都做到咁晏

老實講最仆街都係果班自願ot撚 特別係老屎忽 做野慢 番到屋企又覺得自己無乜價值寧願坐係公司耐啲

香港有班人返工返到以為間公司係佢